永遠支持麵咪媽！！

雖然我淨係做保安 得雞碎咁多但我都捐咗半副身家俾你 頂撚住啊麵麵

屌你老母有班仆街又話人乞錢 呃錢 又玩人格謀殺 把口毒撚到前幾世強姦咗佢老母咁 食屎la屌你老母

永遠G持麵麵

貼單啦仆街半副身家

我外母都送埋比麵麵，等佢可以笑住離開

你捐少少就學人開post